特朗普: 美朝峰會可能如期舉行

Reuters Politics
‏ @ReutersPolitics

JUST IN: Trump says possible North Korea summit 'could even be on the 12th'

JUST IN: Trump says discussions underway with North Korea

好多煙霧彈，慎防炒車

保持兩秒距離

停車啦仲揸

一陣金仔又扭屎忽花

中國或成最大贏家，呢點點都唔會炒車

Very good news to receive the warm and productive statement from North Korea. We will soon see where it will lead, hopefully to long and enduring prosperity and peace. Only time (and talent) will tell!

話係金仔主動揾佢

等睇金仔say no

彈出彈入打我呀笨

拆局：美朝峰會告吹 分析指中國或成大贏家
2018-05-25 20:39

美朝峰會未能實現，有美國傳媒分析認為，北韓在事件中「計錯數」，多番言論過火累事。反為中國則可能成為大贏家，因為中方一直不願意美朝走得太近，以免失去對北韓的影響力。

正當全球期待美國總統特朗普與北韓領袖金正恩，下月十二日在新加坡舉行峰會之際，特朗普突然宣布取消會面。

美國媒體認為，北韓副外長崔善姬批評美國副總統彭斯將北韓與利比亞相提並論，是愚昧無知的言論，成為美朝峰會觸礁的「最後一根稻草」。

但特朗普近日的言論亦暗示，峰會能否實現的癥結，是金正恩近期兩度訪華，與國家主席習近平會面。

美國總統特朗普表示：「北韓在這次會議(大連會面)後，態度有變，事態亦有變，所以我不能說我對此感到高興。」

西方分析員認為，中朝是共產主義道路上的傳統盟友，北韓單獨與美國修好，對中國有一定影響。

外交分析員斯塔夫里迪斯稱：「中國會覺得與北韓之間關係中斷，如果峰會缺乏了中國參與。」

有內地專家則另有看法，指中國樂見各方簽訂朝鮮半島和平協議，以免美朝一旦發生軍事衝突，會波及中國，而更重要的是，在「太平盛世」下，美國再無藉口在南韓駐軍，美軍一旦撤走，勢必大大削減美國在亞洲區內的影響力，對中國來說更為有利。
下一則：美國單方面取消與北韓峰會 中方籲美朝保持耐心

[CCTVB]

美朝峰會如期舉行 中國或成最大贏家

[/CCTVB]

點捉到TRUMP咩玩法

一時一樣

記得開埋霧燈

CLS 玩撚夠未呀 成個世界俾你搞灣哂啦

頭搖又尾擺

習帝唔想美朝順利開WOR 一

金仔淆到即刻補鑊

好似一粒骰仔每一面都係6咁，副啤牌每一隻都係煙士

屌佢老母香港人日日俾呢個黨媒洗腦

上面cctvb新聞
屌那星真係點都贏

刁帝:點呀? 你兩個耍完花槍未? 我仲執唔執行李去新加坡

執執執執你老味咩
幫人幫你執骨喇

我相信最後 侵侵同金仔都放撚左飛機,
得番習總一個O係新加坡 ...

如果係就好笑了

Trump 撚狗，撚埋班侵粉，琴日係咁幫trump護航

想點能樣

只有trump既twitter先可信

乜撚野事呀你? 夠鐘就食藥啦

好正

明明綠燈，轉眼變紅燈。
侵侵相當勇敢，一眨眼又綠燈。

出信先喇 屌你

根本兩個都有意思見面，但搞搞下雙方面落唔到台

好明顯上面位兄弟係屌跟習總呢隻freerider

真正識玩

咁支那係贏左定輸左？

股市都開始唔show佢

支那係永遠既贏家

支那乜都贏啦

劇情反轉再反轉

其實兩條友係咪諗方法踢鳩開支那，但又要做得好好睇睇
俾籍口金仔飛佢
侵侵又扮晒有大佬風範

啱啱又有風放出黎話金仔又去見維尼喎

侵仔教緊大家溝女
欲擒故縱
一啖砂糖一啖屎

牌王vs狗王
十幾年終於有國際新聞係過癮過睇戲

侵侵連任，TVB可以唔使拍膠劇，日日講有評論認為都夠

車保公司賠撚到破產喇

比金仔撚到

我講緊刁帝
抱歉寫得唔清楚

對付爛仔都係要無賴

中國今次贏二次

真係好想知班愛國人仕, 日日睇新聞,
無論發生咩事都只會同你講, 中國或成最大嬴家

日日都嬴, 咩事都嬴, 係唔係真係咁都信呢

而家啲黨媒已經係做到, 正常思維都唔會信佢既地步, 但佢地都仲係要繼續做
啲愛國人仕要幾弱智至會信呢

係
呢D支那人唔會睇外國媒體,D人話佢聽都唔會信
反而支媒就信到十足十

想睇CCTVB再講個會繼續開, 中國又贏

我好想知大陸民眾係點理解而家個狀況，又佢地接收咗啲咩嘢(被篩選嘅)資訊？會唔會係話同大陸開完會之後美國爻底，然後而家國家大亂？

支那人好搞笑
講中國win明明笑緊
佢仲日日講
同天朝稱呼一樣
大天朝大天朝咁叫
睇到都覺得尷尬

話習總有份斡旋，又贏

佢哋話特朗普言而無信 厚顏無恥 毫無契約精神 世人已經看清邪惡美帝嘅真面目

睇到男扯女濕

侵：金仔話傾架咋，我去陪下佢囉
成功喺支那度攞番主動權同時保留制裁支那既牌

其實佢地兩個今日係唔係喺外圍掃咗好多股票

侵本身主動哂, 就係想陰個肥金一次, 睇下佢會唔會上當，主動權贏哂
點知佢真係夠膽開會, 仲想咬番侵

但係侵醒呀, 即時話唔見面, 贏多左一次
肥金驚到老西咁, 即時私下say sorry (有連登巴打提供既可靠消息)

即時而家又考慮比你見下我, 侵又贏一次

侵真係好撚正
似得支那咩, 上網打飛機自己贏就叻, 實際? 成碌撚咁呀, 現實世界係人都知你係垃圾, 講野冇人聽, 贏唔贏, 咩睇法冇人想知

等於叫毛魔做太祖一樣 irony 加隱諱
只係有D真心憤青小粉紅就真係覺得自己係強國天朝

成班愛侵力笑死

好似睇緊頭文字D咁
入緊5連髮夾彎 大家開始飄移入彎

經過分析，侵同金仔見唔見面中國都會成為最大贏家

鄉土支那籃屍近車太貼撞車死全家

未到果日都可能繼續彈出彈入